警方稱絕不會搵愛國愛港人士執法！！

岩岩記者會 1720

片後補

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

正確係對住愛國愛港人士唔會執法

True